搵補習嘅你，會揀一個讀半神科淨係讀教你嗰科嘅老師教你？

你會想你嗰補習老師係讀pharmacy 淨係 major bio/chem教你bio Chem?
讀物理治療 淨係 major in physics 教你phy?
如此類推，歡迎繼續加落去

讀教你嗰科
讀半神科

HSMU BBA學生教BAFS/ECON
Shitty核工教phy/chem

靚女D 果個

sorry起碼八大degree

呢兩間唔係八大咁係咩呀

大把phy engine人physics得4、5分分鐘要你教返佢點計

上面啲例子你當大約28/29分先入到嗰啲科
我又唔想用真。神科(medic/gbus etc.)比較，因為根本冇討論空間

咁如果三大讀教你嗰科去同半神科比呢？入得嗰啲通常讀嗰科起碼都有5/5*/5** b5都有22-24，只係overall唔夠讀半神科

淨係 定 定係 呀

Cu engine/science

樓豬啱啱大陸落黎係咁上下

睇得好辛苦

用iphone又唔識打字，個錄音係咁上下

其實樓主可以返去讀左小學先 完全唔知你噏乜鳩

半神係科科都起碼5* 5**wow
可以揉合幾科phy chem bio嚟教
專科做唔到

咁呢個真，冇返啲星星就算全5都冇可能讀到
但係假設係教geog/歷史呢啲同其他科關聯唔大嘅好似作用唔係太大，教嗰科勁咪得

半半神科得唔得？即係1/4

讀神科hea教嘅機會大過普通科

要睇埋dse grade既

medic都唔係科科有星啦